路維舉啞鈴受傷送院遙控領軍

【Now Sports-體育】德國足總周五表示，德國國家隊教練路維運動時受傷，已被送往醫院，他將錯過對白俄羅斯和愛沙尼亞的比賽。

德國足總在一份聲明中證實，路維（Joachim Loew）因壓傷動脈而要接受治療，在接下來的兩場國際賽將不會出現在教練席上。據《圖片報》報道，路維在幾星期前練完啞鈴後，出現血液循環問題而進入弗賴堡的大學診所，但就沒有接受手術。

路維在聲明中說，「我感覺好多了，但我需要在這幾個星期照顧好自己。我一直與我的教練團隊保持聯繫，在這兩場比賽中我會用電話與他們交談。」德國足總證實助教梳治（Marcus Sorg）會在歐國盃外圍賽接管教練職務。

德國將於6月8日的歐國外對白俄羅斯，之後在6月11日對愛沙尼亞。

圖片來源 : ©AFP